# LEEME #

Este archivo LÉAME normalmente documentaría los pasos necesarios para que su aplicación esté en funcionamiento.

### ¿Para qué es este repositorio? ###

* Como prueba para una vacante de programacion
* Versión 1.0
  
### Descripción ###

* La siguiente prueba consiste en resolver un problema de logica

### Cómo se configuro ###

* Instrucciones
* Abrir con NetBeans el proyecto.
* Compilar e instalar la aplicacion e ingresar los valores por consola para poder mostrar los resultados de la operacion

### ¿Con quién hablo? ###

* Propietario o administrador del repositorio
* Otra comunidad o contacto de equipo
* Correo electronico: cdzib238@gmail.com